教育學院係咪中學黎?講句野唔岩聽都要記過

比呢d校長統治就算有大學之名，永遠都做唔到大學之實